收銀員係咪最無癮既工黎？

收完啲錢都唔係自己袋既
灰撚到

廢柴先要做 無計

淨係知收銀黎講 快手係最緊要

Day trader

都唔係嘅 , 有時同D客交流都有樂趣

唔洗點思考嚟講算唔錯

Hea下Hea下咁過生活唔使咁緊張

都係 有時見到啲中年阿叔會吹水
細佬仔/囡 就好得意

真係無計
依家返part time 乜都要做

第二重要，就係聲線

試過有個岩岩學識行無耐嘅bb仔無啦啦走埋黎攬住我隻腳
真係勁得意

問人拎錢，態度一定要恭敬

態度點好都唔會有人工加

麵包店收銀

有無聽過銀河收銀員？

係最勁嘅收銀員

做得快同做得慢都係收咁多人工，點解要快手？
呢d垃圾工又唔會炒人 炒左冇人做

收銀員其實都幾蝦人做，要眼明手快數口精，收工條數唔啱收少咗錢收到假銀紙，你又要填數，好鬼煩啫！

收隧道費嗰啲最頹

問人拎錢 態度一定要恭敬

把聲勁溫柔

離晒題喇

你可以自己袋架

覺得收銀ok 喎, 起碼有d 野做下, 又有野講下, 有d 仲有埋凳坐